講真 完全地面化真係得啖笑

[關於地下化] 勇武小隊肯接受全部小隊已被監視未？

呢個19post 一開頭就正正常常

點知之後竟然叫全部勇武地面化

全部行動話曬比人知

你同預約拘捕有咩分別？

你話大家會一齊join勇武呢個行動

所以唔怕地面化

屌你咪撚on9啦

你開宗明義話要搞裝修

喺旺角集合啦當

你唔係以為有幾千人一齊陪你裝修下話？

幾百都比盡你

喺呢啲開頭就話要勇武嘅行動

和理非係唔撚會出

到時人又唔夠

狗又多過人

一次過圍捕一大堆勇武

咁就真係on99啦

點解之前一直吊勇武尾又唔上門拘捕？

因為冇確實證據啦好明顯

有確鑿證據一早上門拉左啦

綜上所述

完全地面化=on9

正皮300on99

宣傳下新口號

沒有普選 唯有獨立

就算唔好靜靜雞

都唔好大大聲話比人聽你做咩吖

完全地面化有一個致命弱點

就係人數問題

但個問題就係要等大家輸到冇得好輸嘅時候

先可能全部人配合你勇武呀

明未？

得你一個人

完全地面化左幾個月完全冇用,除理大一戰D狗傷都冇十個
地面化勇武有一個問題就係後排班友有咩用
夠打時係後面圍爐
走時又係第一個棄裝走先
叫你死想去反而後退
迫D真勇武唔好再走地下化其中一個原因
重有不被捕唔好死留返下一次思維一定要變
次次就係留下次你好自然見唔對路就走
叫前線去死有咩分別

所以我係唔同意完全地面化
太高風險

至少唔好完全地面化好冇

你無睇清楚人地既意思
人地唔係講: 預約裝修, 而係指唔好自己一隊快閃裝修, 遠離人群
正確講法係: 開花/大遊行時, 夠人既情況下快閃裝修

預告啊
cls

不如搞和理非地下化啦

手足好珍貴
唔好再捉鬼

愛國愛黨
咪嚟香港

大人肯罷工
細路唔使衝

全民三罷
全民訓教

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

正
推

係你無睇清楚人地意思喎

與其要和理非變勇武小隊
不如搞多幾隊類似攬炒團隊，地政團隊，如果個個人都參加呢類小隊，香港政府一定會變得好撚煩

同Poly 圍城戰有乜分別？

一早講曬俾黑警知 等大包圍嚟？

全面地下化=和理非責任全面外判

花食睇地下勇武一個一個咁被消失

元氣感謝日